[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5736)

me

slow

派左100出去 收返300

支持

派我

我了

一齊？

旺到

10.5 b 小注 睇下波 輕鬆

好波

gchi

好過買盤

好過賭波 不過波都中

好運

白鵝羅斯 屌你老母

上個po #758 想點能樣 番tg
第一次派錢

白俄 10.5B 有冇手足

覺得仲有波入屌返主5.5b睇波波先

繼續贏1m再派

長派長贏，派得多贏得更多

有

今晚早場半大 全大輕輕鬆鬆

汁返1m好爽

風紀

今晚
意大利
英撚
比利時
匈牙利
捷克
荷蘭
挪威
俄仔

全半大 派30 5 1000

好

我

Lm

lm

荷蘭幼幼 有冇人

cd rom 死全家

Me

中

1000 lm先 贏都贏唔到1000

8x1? 我了

邊位呀

得啦 你唔洗係咁狙擊既 婊子

點睇哈薩

對 今日馬仔贏三雞
試運買咗1000 8x1半大

哈薩克乖乖地開埋3.5b比我收4k好嗎

同路想睇幾多場半大

我了滴露巴

跟你10蚊

有無計過幾多賠？

祝羊

中到派你2000

屌你啦
買鬼到爆咗最高賠償額

你仲記得我 btw祝中

英格蘭
波斯尼亞
奧地利
捷克
全部1.5半大 5️⃣2️⃣💯
朝早8點先派

試下係咪bot

.

覺得會斷3關

白俄廢撚到 輸半當贏

重心
英撚 大
希望外圍賽之鬼生性

係到等派賺得多過自己賭

撚狗之王又有佢份

祝然

直覺今晚有好多場全大

好快又要抽，真忙

要

邊個外圍賽之鬼

你弱智？我全部1/1.5

波台手足咁撚廢既
比個垃圾CD-ROM一個禮拜搶左十幾個1001

sor 9 以為你1.5
唔好嬲啦最多幫你吹返

買撚左

跟左全部一球算 等收錢

1

以前啲熱門馬呢去曬邊呀
dodo 黑單嗰啲都搶唔到？

智甲快手1點前派，買唔到啊美

Sor9ly

琴晚世界盃外圍賽 啲半大已經執到人都癲癲地

對面勁好多架啵

咁你朋友頭x王呢？

有咩返差館先講

想買半大

有冇人睇live
場波踢法刷唔刷到c

半2全2

頭先2:0 領先兩球 客勝70倍
已家領先兩球得27倍客cup

真派 下次再贏再抽
我愛kong u

想買角補倉

一刷就2連 你話呢

唔贏 100賠都冇用

Cup條撚有佢份 啲防守衰撚過學界

派了

對左兩場讓盤

8.5s 會派一個

LM

10.5s

又係你

5/5.5 大 試一試

英撚

買完冇30秒就2連c

得9.5買

馬會開4.5/5大送錢？

哈薩快入

如果我真人 實捉鳩你同我上去唱k

買左 好快收錢

白俄隊長下下要腳

係 訓身未

10.5s 頂撚到實一實！

哈殺黑比多粒先

借埋錢all in左

半6全8

利申 中港澳之子

爽 收錢 易撚到

哈薩克整多2粒黎

1:00主定客好

事後算

半大啦

邊度貨色最正？

哈紅撚左

0.5/1好似幾正咁

收皮算啦

戰鬥民族好有火！比多球ok?

全6都得

屌你老母咩又紅

今日啲波紅咗仲勁

係囉 渣架

今日易賭到

白鵝羅斯 唔會再買你

理撚得佢 入波就得

轉頭就7

白餓！！！

惹火

支持啊美!

話撚左

日日都易架啦
你覺得倒今日先易賭？平時輸撚死？

哈薩克全攻型啦

屌 比你踢爆左

屌你老母 白鵝羅斯 有冇人買撚左

入未啊哈 -1啊

白俄5.5b

認同

入完波就開始保守

白餓我屌你老母

白俄再入啦好嗎

上盤2.05唔買 買撚左下盤1.78 屌你老母 我要驗腦

哈薩克入唔到俾對家入唔該

白餓球員個樣有饑餓感！！

白俄廢撚到仆街

下半場角波都無 正

哈薩克快啦

未食飯邊有力踢

lead2粒點會有角

白鵝羅斯苦主

完場先gel ok?

刷角未

哈薩克屌你老母臭閪

刷角

屌佢老母咪撚gel

有排捱

8.5s

而家轉左幫手起起廁所

Gel乜撚？

阿爾快手整多兩粒黎

英撚低水深盤 一定skip

可能食左意粉

即場冰角冰撚到

紅牌搞到唔入波

777777

67” 3:2 87 3:3

驚乜
唔會再有

7角 角細又爆了

90+4
3 4！

阿美尼亞 對 北馬其頓 買邊隊好?

阿美尼亞
北馬其頓

完場先gel

8888

好在冇連c今次

888-1

快入！！

FUCK!!
8.5S

屌你老母

Gchi

10.5b 高水 比d 火我

7.5 8.5

角大黨比d聲氣

冇連到61 63

哈薩克快入啦

白俄試下追和

冰凍入球？

哈薩克唔入俾人入

突突突突突

刷佢老母

⻆細投降 突然連c

白鵝羅斯

8.5s冇問題既

8c 都係連 咁搞鬼

哈薩克立陶宛 立即入多2粒

大波啦哈薩克

哈薩克

集角細黨力量撐住

哈薩克進入左停屍間

會唔會對佢地太好

8.5b咁都開唔到我食屎啦佢地用連角戰術 可追下一格

兩場大波串左你唔係又撚鳩我呀嘛

4.5/5送錢....

白俄刷屍未

快手入多兩粒

阿爾比多粒得唔得

今場上盤？

白餓球員好有火比佢地入啦

要左4.5/5

下半場冇起過腳？

唔刷屍唔俾入

好似有多粒都成問題

半4全4啦

白鵝輸半得唔得？

定啦 4.5/5派錢

哈薩克大波

999999

刷啦刷啦快入

白羅反cup

想睇住贏錢再訓

白俄波角呀

BOOM

我買咗5.5 大

恭喜晒 唔駛食

角-1，

比多兩粒 開心嘅

-2C

7.5 8.5 goal

jc cashed

9角boom

上呀

Crashed

快手入波

999

輸緊兩球仲刷角

白餓入未

-2

10.5b gogogo

俾多2c ok?

連c 未

求你2c

半4全5 ok?

立陶院快

Gel 咩呢.gif

11.5b

阿巴唔撚攻, 唯一求白俄刷多兩角

入波未

哈薩克是但一邊入啦屌

比多一球 即派錢添

客入ok？

有冇巴打提供靜靜雞gif 唔該

3:4 1021000

好！

ok

kk

h

頭先係3:1果時有4.5/5買咁抵？

10

佢反手gel仆街黎

-1c

馬會慈善機構

10c Goal

立陶丸廢到入唔到 哈殺克又打少個 俾12M算啦

比個12m睇睇

屌你老母
8.5s又輸
10.5s又輸

半4全4

痴線一紅左就唔攻

10c+no goal 5 1 100

驚閪 10角冰架啦

10.5b 等唔到高水

哈薩克半2全2好狠毒

傻西先買細

上

10C

4.5/5大 crashed

白俄唔換10 同7 點攻

半4全4先慘

風紀ho ball
diu 7 p card jai

咁哈殺黑比人入未

9.5先收 準備收埋10.5

仲有冇c

11c

11 !!!!!!!!!!!!!!!

阿俾多粒

-1c 角大黨 比d字彈黎

慘

2個主WIN 中唔到

4.5b未

11 gel

收米了

11了

刷角刷到咁

11c 你老母 gel!

終於GEL到收錢

阿爾乜9 ng

11!!!!!

開到5.5球大 5 2 100

收咩米？紅米定白米？

13c+隔離4球
10 1你自己講個數

10.5

12c

咁都撚到狗.....知錯了

MK恩咁唔愛國既

3.45 10.5b 最高水位

哈薩克死守，立陶院攻唔入，大波24

12

乜撚野 狂刷角

你就好

4

刷角入波啦屌你老母

有冇好心人派下

角大癲到

球大同角大 點解會揀咗球大

入多一注 派錢角

白俄好肯攻

哈薩克 快入 一係對家啦屌

角夠啦 入個波

狂追角大

13c

5

波台手足咁廢1001都搶唔倒
咁廢點派你呀

13

唔追喇

11.5b cashed

14c

有火都冇用太廢

下半刷5角 狗會派錢 阿婆系列

14

刷到傻

刷夠啦 入波未

角大黨福音

５連ＣＣＣＣＣ

角細手足去得好安祥

dllm 入唔到

哈薩開大未 求你

500追數

阿爾快入波

無限角

57分鐘個陣

一早刷角咪唔洗驚咁耐
係要撚咁多位手足

大波同角大買左大波

角細死左幾多人

12.5b @4.1

10.5b 輕鬆cashed!!

但入波-1

角大又贏返

角大派錢

10.5b唔知震乜撚
笑4

咁撚多角

半4全4死幾多人？

客其他無啦啦300變90

陳蛇第一個

乜撚大都開晒

你派？

白俄NG

169

阿爾快入波 幾多粒chances 呀

半2全2 on99

反cup的信號

5.5苦主

GEL得 唔追了 一手起兩手止

2.5呀喂

通常刷咁多之後就停

+1

4.75都要4...

買左對家想乞

咁你都知

角細輸撚到喊

半2全2,半4全4
算有交代

⻆細苦主

白餓！

Goallllll

GOAL

500蚊大 10000細

有 100

免費私家雞

準備33？

即刻入1粒

搞撚惦

3-2

易撚到 收錢！！

差一球

米jer

收錢

快手整多粒

真

白俄呢球救左我

追角大!!!

客其他落飛真係有

冇啦啦又爆角 買得7.58.5

goal llllll

same all in左ng

角大狗衝

白餓球員好有火！饑餓感十足！！

哈殺克半二全二咁狠

再入！

白俄ng 終於追返呢兩日啲數

哈薩克快啦 入波啊

想追白俄ng

隔離快啦

角大上呀

入多粒

白俄和佢老母啦

白俄6 ng?

大球搶貨啊大家

2連角快

睇人地上面果場幾撚爭氣 屌佢老母半2全2

會唔會波又停角又停

Shiga

馬會送錢咁送...

16.5b細注玩玩

真
大波大角

3:4 快啦

嗰個數錢

會得1分

個紅牌累事

白饑快手整多粒

多手買16.5，開到就派100

15.5細gel

人大

哈薩克學上半場咁nba ok?

和同客起勢落飛

I

唔會啦
照計就3比2完場

入完應該雪

飛到波到！

事前又要派又要比你jer 當我杜蛇？

引人買下一隊啫

上！

送咁多錢俾你仲未上岸仲要係度咁渣架

角啊

屌你入唔到波就咪撚紅啦

重新推過 我都唔玩角

不要再說了 再賭日本波正傻仔

佢為興趣

半2全2 又針

哈殺黑廢撚到

俾多2C

8分鐘3c

快俾角俾波

你點知的

快手屌多粒

3-3！！！！

未

白俄好堅入多粒

對吾住

買撚左4.5b差唔多成80k
比多粒食完
10 1 2000

鬼

角大可以追多口

學下川崎前鋒比夠22⻆

以為真3:3

白饑快手屌多粒

大波手腳齊贏

介賭算 針左成日

停角了

哈薩準備絕殺

15.5s穩啦掛

哈薩克夠膽3.5
10 10 500

比多粒啦白俄

半2全2咁正氣？

M

希望

你都玩好大下

報數區
-1k

好彩我事後唔派 冇咁既煩惱

屌牙...
即場追左大球先無柒頭..

tg抽自己爐入面 中左俾條女串返轉頭
之後倒輸到仆街

連角啦

無乞一排 競爭大左咁多既

鴨狗去咗邊

拎去用

Ok

白俄羅斯勁撚過俄羅斯 下盤手足定啲

白俄快入

人生很短 出手要大

你做狗都冇煩惱 仲有咩會煩倒你

123

佢又係消失左

呢場似有絕殺

乜撚半2全2 你老母

又狙擊我 屌你

唔打了唔打了

你講咩?

屌你老母哈殺黑

未賭完真係咪亂派
派完輸鳩哂

生死注5.5細
希望中
有冇同路

乃木巴好波

Red or white ?

同問 佢有排勁中

入波未？

連c呀

32阿爾正氣

定啦
黎料

Fish please

gchi u

佢地似等收工多

-2c

支持 下半場大角 應該細波了

你唔開3.5都比多球啦 半2全2賤到

15

半2全2 我屌你老母

我了職業乞兒

爆完角就等收工

要啦

愛沙近排輸左成個納卡 今場係唔係要踢假賺錢

15-1

絕殺角未

咩叫cd rom

波台少有咁撚熱鬧熱血

買左幾多 我想食全格

羊 1點又點buy

派俾條女之後閪到 好似賭錢前掂過女人底褲咁

半二全二。。。。

入多球哈薩克

屌15角

33未？

哈薩克正一賤種黎 紅左就死守

有我係到 大波黨就好熱血

屌，唔係咁都要搞鳩我呀

掂過會點

兩分鐘內

俾波俾角啦

阿美打錯

為角大而生之球隊

16.5b lm

搞禁多野先補3

哈薩克個場 係咪冇開下半場

黎料

冇排 但幫80k巴打集氣
屠狗會

絕殺未呀

快手屌多球

3比2算啦 咪攪咁多野

哈狗殺人波

有重心 想G再講

補幾多

高潮Tim

3

補幾多？

嗌句 10 1 100 大把人出來

屌你老母 比多粒

15.5b慘4

比多球

-1c dllm

好撚熱鬧

早知岩岩內定比你算
本身唔知咩叫cdrom

連c牙圖呢

12碼未

求你唔好講 求你死全家

連2角 5倍

買大開細買細開大 on9

宜家無人貼

白俄有無絕殺和波？

快手絕柒佢老母啦

100%！！！

無

客入未

No goal緊張

16有冇

絕佢老母臭閪

需要既時候要拎出嚟架嘛

白俄俾多屍

咪阻住人收工啦

仲唔封盤狗會淡定到

哈薩克補幾

Nice 振奮人心

白俄上呀！！！

how much

以前讀書成日見到佢

四

臭雞 但法官大人

唔好再貼佢一日多左10幾k follower

J出到血啦

立陶苑唔入畀人入

完了

和波啦 和和氣氣完場

有嘅話白花油磨龜頭 10 1

哈薩克1:1踢黎做咩鳩，比人贏啦屌

係咪荃灣

格魯吉阿半主

挪威冇神童

入啦快

4.75 岩岩好半格收貨

佢讀華德中喎

名呢？即跟蹤

阿美尼亞半大

咩女黎

垃圾球證 補3分鐘

Fatboyeatalldays

1-1ft 屌你老母臭閪

下場 next 今晚場場收錢 爽

Fat boy都唔識

半2全2 有少少暈

以為有多粒點知完場 唉

絕殺未

gun

睇開中女 口味唔同

講j圖去成人台 我有好多 我可以帶你地入去

哈薩克 chance

法國全黑蛇專玩鬼盤

又縮左

鬼王全黑木偶

fatboy很正

個名好架勢

絕殺大波了

1-2絕殺

重心:阿美半大

1:2goalllll

絕殺

1:2

Gooaaalllll

1:2 絕殺

唉 都話立陶丸好波

羊巴成日絕殺

唔好炸

大波日！！！

屌你老母 絕殺 好感動

絕!

又絕殺

1-2!

屌你老母想喊

講緊佢之後讀IVE

你中同？

羊第4場絕殺大波

勁啊

多謝羊巴

第4場絕殺

羊巴

有料

2.5s. 手足又被撚狗

低死哈薩克

我愛你羊巴

_ _之力 成日都絕殺大波

呢場冇跟羊巴

No 不過成日見到 佢著華德中件3仲撚正 勁大 又矮

高潮了

大波2串1中

羊巴真心cls

忍唔到手入左15.5S嚇死好彩補3分鐘

絕殺羊

你真係好撚勁

真 重注大波 小注角大咋

波台高潮了

羊巴最經典係70分鐘由全0變全4同埋補時入兩球開3.5b

派未

934

屌撚爆cd rom

等羊巴下場水算

咁撚勁

弓喜 張巴

唔知邊場都半0全3絕殺

數學差 收幾多

咪撚再吹奏羊巴了 唔想啲燈閪撞埋黎
一陣薯條俠見到羊巴出大波水 你地全部等仆街

呢啲羊巴成日有

半2全3 我屌你老味

加蓬？

收好多

買iPhone 12 por

拎左500出黎只跟羊推 宜家千幾 睇下走到幾遠

哈

愛沙 大

羊巴正廢閪 買大開細

6000左右啦

我了330k

都跟咗你幾次角大 多謝你巴打

13693.225

有肉食仲想點

試下先

事後摺埋啦

真係唔好推得咁勁 一陣薯條俠攬炒 審判我地

乜撚野個個答案都唔同

愛你

㩒多咗個0

點解可以個個答案都唔同

哭𠹌咗

真 又唔係派錢

跟

9115.225?

阿美角細揮手區

諗住答中嗰個派
宜家慳返算

派彩咪知

唔派下場輸反哂

都真 薯條閪正濕鳩嚟

我中

愛0.5/1 b

被絕殺chance

收到

唔派就收皮啦
同優越條7西有乜分別

擺明事後貼出黎撚人

Real

13693.4 (?)

好多錢 唔係中?

Q

我計到13693.225

薯條成日懶獨特跟d唔知咩人

1-2

錯

1001

響一下就收

001